（有圖）一人一樣今日送比女朋友既禮物

我準備白色送士多啤梨
佢上網見到話好想試 我就今日去買
希望等陣佢收到 我會無事

自膠

頂你你真係買 陣間唔好黎搵我

我唔係hehe黎

我好想收呢樣
講左幾年想試都唔捨得買

adidas 羽絨冇圖

228 好好食?

可唔可以食一粒留埋個食評
對食評有興趣啲

唔知呀 我食過淡雪 但呢隻未試過 淡雪好似258一盒

快d趁今日同男朋友行超市啦 絲打 我都覺得好貴

下面果張

正係送野食會唔會頹
加多樣可以長keep既野好似好啲
利申 a0

無事既

A0就好心你躝返出去唔好係到獻世啦

利申A0

今日出街前買定枝花
見到一個人行街既靚女就送枝花比佢
可能即場a1

男朋友煲左糖水俾我做禮物
跟住係我屋企打陣機就番屋企食飯

我都收到呀 一講完今日返黎就有驚喜

呢隻我覺得好淡香同甜

a1

做咩有盒接頭
收埋咗部iPhone?

上A1頭版就有

唔係 係咁岩攝住左
邊有錢送iphone

係咪Royal級先

買唔到

欣賞你既思路

A1

屎忽型pizza

切開個心?

Iphone x 連apple care

送個安全套

Bb 多謝你啊 一陣幫我拎落樓下喂狗啦

破產。。。

自從見過有人話似鼻哥+好多黑頭之後就覺得好核特

唔好咁 我地仲未食

送左束花比佢 然後佢嬲左

係咪Royal級先？

食完可唔可以普通日本士多啤梨+淡雪+呢款做個食評比較 例如甜度 口感

耳機

中間成舊棉花咁

送左AirPods

男朋友送左句情人節快樂
同一場爭啲分手既交比我
多撚謝哂

送我自己比佢
大家開心返晚

淡雪好好食 喺日本買抵好多

準備收二手
女仔機 新淨 買完唔識用
淨boby 4k

女友工作攰 襯情人節送咗個按摩器畀佢
佢係開心嘅

好 我食完比個報告

女朋友 咩黎架 食得架？

我乜都無收到

30蚊花墟買 遠睇以為係木棉花個啲

一個垃圾Gucci袋仔

真係覺得好晒錢屌

今日係收女朋友禮物

有禮物收既另一半好幸福 今日一句情人節快樂都冇仲要差啲分手

好撚mk 收番埋啦屌

冇預收禮物
但佢買咗件我試完唔中意擺翻低嘅褸俾我
仲打俾我話有驚喜

各位3月14又再送過

準備試食啦

拎去煲

第一眼以為滾湯

洗一洗者

我男朋友都買了真玩具比我
勁中意

巴打要驗下眼

其實唔洗拎去洗...洗左會有浸水喉水味，破壞左種口感

好明顯係尿兜d珠
咁都仲要問

通常都嫌重

中間果舊棉花

畫左幾張佢鍾意既公仔比佢
佢好鍾意

但我怕唔乾淨 穩陣洗下先好 仲有一pack唔洗直接食睇下會點

巴打女朋友鍾唔鍾意？

ipx,送完佢話唔中意

男朋友是但送左張A4紙俾我

佢好鍾意 因為本身佢好鍾意食士多啤梨

情人節冇禮物

不過

知佢翻鄉下過年
條友貪平所以佢今日由香港搭車廣州飛番鄉下
我就懶驚喜
搭咗三個鐘車去到廣州機場撞佢
見咗一個鐘我就要趕住番屋企食團年飯
一來一回用咗我6個鐘係架車到
好攰
不過好開心

利申 絲

絲打咁有心

屌呢款鞋想講好耐
通街都係 同樣同色
一堂lecture見到兩三個人著
最近清倉$30對？

布甸狗
但仲未係女朋友

送左呢對
好彩早一個星期係nike訂左
呢加無晒貨

Apple Watch+朱古力

Line 熊一隻 等寶寶可以平時當攬住我訓

你地另一半真係好幸福好開心

對佢好d.好到佢驚
縱到佢之後就算同我分手 都會覺得我係全世界最好
呢個係我目的
我好心計架

送左個男朋友比女朋友

本身男朋友比左500我買耳機線 點知呀哥有比條我 之後用200食泰國野
行花市見到隻公仔好可愛 送左比我

VANS 公廁到仆街

俾左3萬7 既求婚戒指

送都送無反啦 canon入門單反連鏡都成1kg 下下搬舊石出街
巴打準備好就留telegram
4k 收body

我覺得好靚喎夠特別 三十蚊咁平嘅？
成街都捧住玫瑰好俗

點解唔一齊去食團年飯？

我仲慘 無前半part淨係得後半part

希望送個BB比佢 我準備緊

使唔使幫手

巴打有冇事

佢一早買咗機票啦

男朋友畫咗幾格漫畫比我
內容係相識經過
同手製八達通套
因為我嗰個爛咗焗住放長銀包

我整咗朱古力餅比佢
同print咗之前影嘅相出嚟

係邊度買:

送左粒朱古力
拍左9年幾
老夫老妻唔使話點送野

佢鍾意既又有咩所謂
做人男友都係想佢開心 所以送佢鍾意既野

買左 ultraboost 4.0一人一對俾男朋友
但佢好似hea 買又情人節快樂都無講
搞到我想放左佢唔送俾佢

自己

因為中間個舊真係木綿花黎 不過未開花 呢期都幾興插呢種花

口腔期

淘寶淘咗支金色嘅花
女朋友厭老土，但最後都好開心咁收咗

送左呢set野比佢

送食物真係最實際

送得太多野比佢
諗唔到直接送食物算

送自己

女朋友好鐘意

識你女朋友 po咗ig話今年第一年一齊過呀嘛

右邊個花圈好靚

人地女朋友鐘意咪得囉
又唔係送俾年登仔

搵女人?

買左個YSL袋俾佢

點解冇人送tom ford化妝品

這是不能說的秘密

之前見絲打話男朋友送咗呢啲盒比佢好開心
我又諗住整返個
一路整到眼痛背痛 一路諗佢收到嗰個開心樣
點知最後佢冇咩反應
我冇影到所以上網搵圖：

送左隻solvil et titus既「天長地久」系列錶比佢，本來我對錶冇咩研究，買完先知隻錶原來咁浪漫，哈哈真心好有緣
後尾又買左隻samantha thavasa既袋比佢，因爲我以前都冇送過咩比佢，搞到佢成日好羨慕其他人 所以一次過滿足佢

男朋友係街邊派free flowers既檔口攞左支假玫瑰花送比我

最憎收到公仔

你地就好啦 我乜撚都冇收到
花都冇支

呢個超有心 ！

送左本動畫書 由相識 畢業 出嚟做嘢 要自己油顏色
同埋送左個發光心型氣球 聽佢講羨慕咗好耐啲朋友po ig 見今年行花市比咗個驚喜佢 見佢攞住嗰氣球傻更更咁 我都好開心

一定以為自己好撚型

屌晒樓上所有人既老豆老 母

好早換？好似斷哂市

俾左負評樓主了

收到男友嘅證件相一張

等緊樓主食評

大家都無準備
但好開心

你最鐘意

屌～ 好似我個鼻

係時候唧下黑頭

咩黎 幾靚

疴尿?

淘寶打乜keyword可以揾到？ 想買嗰砌下

應承左佢

智趣屋

女友開口要名牌？

$?

點解要送禮物 我反而唔捨得男朋友亂洗錢
買完我又未必鍾意
今年佢請咗我食餐吉野家已經好滿足

You are not alone
仲慘過單身

成舊自己砌
好有心

好羨慕大家

邊到買 好得意

勁似d人扭親腳之後著果d復康鞋😹

無 請佢食野算

男朋友送曲奇 佢中意食多啲

唉 乜都冇送俾女朋友
淨係同佢食左餐飯
雖然拍左好多年拖 大家老夫老妻咁
我以為唔洗搞咁多野啦
佢冇講出口話唔開心 但我feel到佢有啲失望
愈諗就愈覺得自己好仆街
有冇人可以教下我點補飛

乜都無買
食左餐豐富晚餐
佢話出街俾人劏不如買返屋企食
和牛生蠔黑毛豬刺身一堆日本生果
最後都買左成千五蚊

一張卡同埋行街買咗2件衫俾我
我自己整咗本相簿俾佢

成街mk同大陸妹用，好柒

Coach 手袋

究竟你著乜撚嘢鞋咁巴閉？

人著鞋你咪又跟住人地著鞋

難道你打赤腳出街？

咁多年無送過花?

正式黎講2月14係女仔送野俾男仔
你3月14補返飛俾佢啦

屌 呢隻正
邊到買

男朋友送

搵佢官網就有，運費同個公仔嘅價錢一樣

我好鍾意青峰 所以佢好憎青峰 但佢最後洗成千銀買青峰隻絕版碟比我

收爹

我覺得可以唔買禮物唔食飯
但寫張卡表示下對方已經好開心

係咪17.59嗰隻

咩都無收到 接佢放學之後同埋佢同學一齊食m記之後翻佢屋企訓教
利申 絲 有送

男朋友乜都無送揮手區
雖然本身唔鐘意花，但見個個有都會想要番枝
而且我覺得就算無準備禮物，至少有今日係情人節既儀式感同平時比d分別
但
乜都無
無講出口但有d失望

想同你用

係，有兩隻，一隻個樣係死咗嘅， 手感唔錯

送束棉花？

比女朋友睇呢個post佢應該會唔嬲

整本相簿俾佢
全部都係我同佢/佢單人既相
係佢屋企樓下一路睇一路喊
到佢揭到尾二個版見到柒相個陣
佢終於收聲
換黎聽係佢把無敵笑聲
佢笑到佢屋企人係8樓都聽到佢把笑聲
最後個版就係貼返即場同佢影既相

+1
我直頭忍唔住喊
到而家都好失落
第一年情人節 點解會覺得我完全唔重視
我整左卡 整左朱古力
結果冇感受到佢為我花過任何心思

送呢D包佢好撚感動

+1

本身都諗住買，但個樣太柒 最後點?

手做皮革玫瑰花3支+3隻布甸狗公仔
佢好鐘意

銅鑼灣？

利申:第1次整皮革玫瑰花

第一年又真係過份左喎
不如試下直接同佢講你唔開心啦，始終第一年仲係互相適應緊
我係第三年，前兩年都無特別慶祝佢可能覺得我係乜都唔想要所以乜都唔做

我有講我好唔開心
斷斷續續喊左成晚
搞到佢都唔開心
而家又好似是我做錯
好想死 唔知可以點處理

女朋友好驚訝
因為佢叫過我唔洗送任何禮物
其實過兩日都係佢生日
佢原本就話自己乜都有
今年乜都唔使送
不過我就係中意送
佢有佢講，我有我送

搵佢執一濟就

入黎諗住笑吓 點知認真曬命
連登唔屬於毒撚......

見到女友一直著對舊vans 白都著到黃
慳到死又唔肯買新
佢鍾意vans 所以我買對黑色比佢
又唔易污糟 又易襯
只係咁啱佢鍾意vans
如果佢鍾意nike我咪買nike 新把撚咪買新把撚
最緊要佢鍾意佢開心

佢收到之後好開心 覺得好實用
唔係串其他巴打 但我地覺得花，公仔果啲係靚但唔抵
有個巴打送dyson風筒真係好正 不過好貴

無禮物
不過女朋友俾我中出當禮物

mission failed💀佢兩份禮物都唔鍾意，退番畀我

好正呀屌！！！
我男朋友都送左皮革玫瑰花比我 不過唔係自己整 都已經好開心

想問巴打係出去報班整定有pack好嘅材料包買??
因為我都想整

除非你條女好鍾意拍嘢
我諗你自己收到會開心啲

佢有冇玩開呢啲先

今日帶女朋友揀既

送左同你嗰紮一樣既俾女朋友
佢開心到不停影相post相

出去搵miss教
大中細花瓣+葉,總共4個紙樣
裁皮>濕水定形>黏
做左3支,3支都唔一樣

重災區

拍拖第二年咩都無收到
淨係食左碗pho同一件蛋糕
之後行花市都係咩都無

送呢D包佢開心死

諗下你地送d野幾年後會去左邊
就會覺得成件事好撚濕鳩

情人節所以有特登約出嚟
不過乜都冇送
淨係食咗餐譚仔同睇咗場戲就返屋企

same

送把交剪俾佢做乜9

收到男友送嘅朱古力 同 電動牙刷 (我揀)
同佢係屋企打足一日機 平凡咁過左第一年情人節

送左美白牙套 老婆開心用緊

講左出口鬧到爭啲分手
唉屌

錶一隻

男朋友乜都冇準備
仲要聖誕已經約定我情人節出街咁係為乜

好過我 我同朋友講14號同男朋友出街佢夠膽話吓你有約過我咩
我真係無諗過原來要約

第三年過，無收過花。
上2年大家都hea過，乜都無 都唔覺有問題
但今年整左本簿比佢，煮左餐飯
但佢乜都無 咁先最sad

我反而覺得佢曬撚左我半日時間
最憎d人無plan鳩下鳩下咁
明知情人節出街又多人 食野又貴就留係屋企算啦
唔通情人節專登出去食餐金拱門kfc譚仔會特別開心咩

特別係周圍啲人發閃太刺激
個人真係崩潰

用到爛為止囉

乜都收唔到

喺外國唔同城市
本身聽晚佢就黎搵我
但我就放工前買左train ticket
一放工就跑住去撘兩個鐘火車去surprise佢
哪怕只趕得上一齊spend情人節最後個幾鐘
因為我希望情人節 我地可以一齊

利申 絲 喺火車上
第二年情人節 男朋友我愛你

飛左佢啦

呢個好用, 夠方便同有效果

好醒

第九年過情人節，毛都無條，情人節快樂都無句

臨收工比佢發我爛渣（佢公司野，關我乜事 ）
咁佢未走得，我返左屋企等佢

DKLM，到佢收工whatsapp我，你返左屋企喇？咁我同同事食，我嬲到頭痛，求其食左野就訓
佢仲要差唔多十二點先返到屋企，鎖撚左房門由佢訓廳

無禮物唔緊要，唔撚係咁撚樣hea鳩我嘛，連做下樣，講句情人節快樂氹下我都唔做

心都淡

收到個用合照整嘅砌圖
但車頭相咁大張
又醜又佔位又唔實用

本來唔中意花，但而家寧願收花，起碼靚

收到風筒

唔去叫雞？

你女朋友是咪短頭髮

依家真係老奉送野，條女話唔洗送啦真係咪撚信呀

絲打又幾sad喎過得

我女朋友話情人節唔駛送花同食情人節大餐 我信左 同左佢去食大家樂 但真係無事

咁你都信？100蚊四隻......

樓上送chanel果d記得娶埋條女，祝你地百年歸老，永結同心

買左條Tiffany 比女朋友

女人最鍾意玩口不對心 你試下搵次黎真 睇下佢係味真失望

好正 好想買

我送左紅色版

哇你呢招高明！

近呢幾年大家都共識D乜節物節唔好送禮物，免得比人劏，留返生日或者拍拖週年先慶祝

情人節聖誕節食樓下茶記或者麥記都得，前提係我on99坐喺屋企等緊你放工同你食飯，你就同幾個男人走撚左去

呢d 野當玩具玩下就算啦，真係成日用咩

無慶祝
男朋友淨係送左「人生第一次同女朋友屋企人同檯食飯」比我
佢未見過ex父母
有個屋企人有事 佢陪我去探

你鎖門 男朋友無講咩？

本身話咩都唔洗送既，因為我都冇野想畏同埋要戒口唔食得朱古力但最後佢都買左朱古力俾我食好開心

第4個情人節
一個星期前就送咗個遠紅外熱敷帶比佢
等佢早用早享受
女朋友身體麻麻 條腰整親 成日又手凍腳凍
買呢條帶比佢好過乜花物花/公仔(佢不嬲唔鍾意呢啲)
條友仔用完話舒服到好似浸溫泉咁
見佢咁滿足就開心

太耐就懶惰
同佢直接表達啦 再蘊釀落去就好麻煩

做咩要俾多3百蚊買個盒?
三千二變三千六

吹頭3倍速
你識條鐵咩

+1 失望

+2

多個盒關風速咩事呀
呢個係special edition, 同普版分別係多個紅色盒

我都係
Long d得句happy vday 點睇
同佢講情人節同有拖拍同單身無分別俾佢屌番轉頭，問我到底想佢點

鳩毛都冇條呀！係零呀！

你嬲呢下都已經港女啦
一d都唔體諒下男友
男友病左都仲要發大小姐脾氣

不過係老婆唔係女友

男朋友冇送禮物，冇慶祝，就咁上佢屋企食咗餐飯。本身唔鍾意慶祝節日，一齊食下嘢陪佢打陣機已經好開心。但係琴晚鬧大交。

利申：第一年情人節

我男朋友都係 相反我整左爆炸盒畀佢 公仔全部自己畫 仲畀佢話我畫得佢唔似
利申 第一年過的情人節

唉

3000蚊個風筒 要個300蚊盒黎裝 唔過份

好靚 邊到買材料整？

我都買左依個牌子機械錶款俾佢
佢話屋企人炒燶股票要佢幫手
遲下先補返
嗰下想收返埋送俾老豆算
可能自己諗多左
以為佢就算唔送都至少會補返生日禮物
結果我收左2塊hand made曲奇同餐廳送嘅一枝花

利申：on 9港女

佢意思係上報紙啊

好核突呀

其實我一直想要，但普通版個兩個顏色我都唔鍾意
紅色k11折左3千3左右，普通版我識人做Jebsen有7折係我唔想要姐

圖片search啦屌

嘩呢set正

我咁啱都識一個人叫Billy仔喎

上邊果舊乜黎
Lego花上年送過

正常男人情人節都會同條女慶祝下啊嘛
唔買禮物都要食餐飯喇
第一年情人節都冇表示果D出面應該大把女,覺得你完全唔重要

k11個間係咩鋪？

你地就好啦
送左本自己整既flipbook 比佢
之前喺公司整比同事見到
仲要比人笑
但到最後自己咩都冇收到
正日冇出街

正常男人 呢個詞真係用得好
你睇 一街都係正常人 正常咁消費 正常咁做奴隸

唉明晒

上邊dji放唔放

揮手

如果男人平時間中都會浪漫下花下心思
情人節唔慶祝我相信大部分女人都唔會有怨言
因為d野真係貴左幾倍
但問題係你其餘個364日都無浪漫過無花過心思

正日出街既作用係確保佢無同第二個出街
比食咩送咩更重要

同老公一樣送左airpods
一齊攞出黎個陣笑左但係好sweet

Design store

呢個係智趣屋啊
淘寶加埋運費48蚊

呢個本身有素材架
不過啲素材都係細細粒
牆紙枱布都要自己剪
係細到用mm計算嗰種
要好鍾意女朋友先會想整嚟送

明顯佢買比自己

係網上d ig店訂左紮乾花送咋
貪佢擺到大半年

係咪結咗婚就等於冇需要浪漫？我覺得自己用咁多心機準備禮物真係好on居 搞咁多嘢人地都唔感動 唔欣賞 我決定送比細佬 至少份禮物唔再係屋企督眼督鼻 提醒我唔好再做埋d多餘嘢 以後我唔會再用心準備任何節日 佢生日唔會去訂蛋糕 唔再山長水遠去拎 唔使諗買咩佢會鐘意 唔會再發散曬朋友幫手揾果份香港冇嘅禮物 寧願對自己好啲

要有幾唔鍾意女朋友先可以乜都唔準備

見到呢個cm好sad
其實有禮物收嘅人有啲表示好重要
除非佢俾舊垃圾hea你
因為送嗰個見到你開心咩辛苦都會覺得抵返哂

我陪哥哥去買禮物俾佢女朋友
行左幾個鐘終於買到啱心水
大家都覺得功德完滿
點知第二日返屋企見到哥哥唔係太開心
問佢女朋友唔鍾意份禮物?
佢話又唔係 不過無咩表情
無開心都無唔開心

呢紮靚過樓上巴打既木棉花
襯花靚好多
幾錢？

男朋友帶左去一間我想去既餐廳食飯
佢本身想寫張卡比我 買左返黎 但未寫
可能我地同居好難有機會 偷偷地寫
雖然有少少失望 但佢帶左我去個間餐廳已經好滿足

其實都係商人包裝嘅節日啫
有禮物收咪開心下 冇禮物收咪平常心
一對情侶需要慶祝嘅節日咪得生日同埋記念日

利申 絲打

航拍機

女朋友每個月都會M痛
所以送部減M痛機俾佢希望就算有時我唔係佢身邊照顧佢都有部機陪佢

送左Airpods俾未來老婆

佢勁鐘意

我生日已經係咁 我都唔知係咪其實係佢心入面 冇一個日子值得佢花丁點嘅心思

依個有D興趣,係邊度買

我男朋友都係乜都無送但我自己都係
我都係唔中意花所以咁多年黎佢都唔洗送花比我
今年朝早上堂我地夜晚先一齊去食左一蘭就返屋企啦
但我真心覺得無乜野 情人節有情人陪我已經比無情人個d好好啦

幾多年保養？hktvmall都平，但係得90日保

行貨兩年，網上登記再多一個月

想知入面係咩 手袋？

對女真係唔吸引

佢原價好似700幾，早訂有折，埋單好似差不多600
我見佢仲有其他款，有玫瑰果啲，不過我估我女人會鐘意呢款

已經硬生生屌柒佢，佢既答案係，係我唔好，無下次
如果仲有下次我諗我會嬲到痴線

咁佢態度都唔錯吖
唔洗咁傷心 叫佢識做補番數比你啦
帶你睇場戲 煮番個靚飯比你食都好

有反應果d係扮出黎

巴打勁有心

上兩年砌比女朋友

巴打... 我同你買埋同一間

紅色成舊雲果啲係咩黎 ？

Ching好波
女朋友可唔可以share下review?🙏🏻 如果好用都想買部!!!

哈哈我都唔知
Market 買
個店員一介紹完已經唔記得
一大堆雞腸

你隻貓好特別WO 應該拍下野放上網
隨時係非洲果到好出名
塊面D紋好似土著咁

你買邊款

上年long d情人節男朋友送咗張卡俾我
我話佢無誠意仲嘈咗場交
今年佢做足準備 知我病食唔到西餐
都帶我去食好味海鮮砂鍋粥
又有禮物 仲送足3份 2月起一個星期收一次禮物

上到黎連登見到原來咁多巴絲失望而回
真係後悔上年為咗張卡同佢嘈交

對唔住呀男朋友
以後會對你更好

其實邊隻好？

冇情人比有情人但情人節唔陪你好好多添

巴打好慘

好重冤氣喎絲打 發生咩事

因為真係棉花
我覺得幾靚

我同我女朋友之前都係long d，當時大家都係學生，我飛過去加book 酒店已經用左一大筆 ，仲邊有咁多銀彈送大禮。

但我聽過佢講話住果到啲水唔乾淨，之後我係759 買左個濾水器比佢，仲包得好靚。佢一拆開果刻呆左

我買左細果紮紅玫瑰咋，因為個花樽仔送

問下又屌

幾百蚊食個飯，返日半都搵到啦

Long d+1 乜7都冇 有女等同冇女

韓國50港幣有找 700幾買幾枝唇膏好過

佢病都唔想既 我又係臨星期一先病 體諒下
好辛苦嫁

自

抵你死啦 細水長流都間唔中要驚喜浪漫架

領養㗎咋，冇諗咁多

好靚喎

你淨係情人節先要食飯？

佢係咪想你係樓下接佢 同你鬥氣咋

男朋友送咗呢個

自己種50港幣都唔洗添

係

同你一樣 佢話隻錶可以幫我搵電話

無圖 耳環

結婚一年唔夠 我地兩個早排都忙 我自己都係抽搭車時間上網睇有咩好買 比我揾到一份 但得外國先有

我有時放工有時特登兜遠d行吓商場 問吓有冇得訂 又問埋朋友幫手係amazon睇 最後揾代購搞掂 前提係佢知我搞咗咁多野

我問佢有咩安排 佢話出面人多 係屋企煮野比我食算 我都ok 但佢話諗唔到送咩 就唔送

早排我冇時間洗辣撻 佢有時間都唔會幫手做d先 最後我有一晚半夜自己通頂搞掂
第二朝仲醒唔到 遲大到

我之前生日已經係咁 淨係識問我 你想去邊 你想食咩 禮物想要咩 我又唔係d港女 想要名牌 我淨係想要d心思 但佢淨係鍾意用錢解決問題 所以我決定以後唔再做傻仔 唔再花心思 我亦唔再要求佢 對佢有任何期望 費事再失望

有意思 下年可諗下

依加應該要開始籌備

男朋友全日要番工 我就走左堂陪足佢番一日工

送左條旺事業既水晶鏈同bally既皮帶俾佢 （p.s.佢之前講過想買皮帶）

但最尾一樣禮物都收唔到仲要餓到9點幾先食野 行完花市花都冇 臨尾佢先補番句情人節快樂

利申：第一年過情人節

好正 勁想要
巴打買左幾錢？
同埋想問寄到香港係咪郵局拎
未試過外國網訂野

塑膠lin頭

旺角line shop :$290

病都可以講句情人節快樂掛 講真有冇禮物真係唔重要，重點係你有冇呢個心，你病左我又唔會擔心咖咩 但你喺病之前已經冇任何表示任何計劃任何打算要同我一齊過情人節 我唔開心都係因為咁姐，理得你有冇送嘢比我吖

係咪真係病左啊

男朋友整左蛋糕 簡簡單單都幾開心

利申：第一年

邊到有得買？？？

其實係你自己做左好多野去‘滿足自己’
覺得自己做左好多野好撚辛苦好撚委屈
但對方冇話要依d

佢只係想好簡單地
你想要咩 我比你 你想去邊 我陪你

情人節送依d? 冇開你波都叫好女人了

好心依d野就閒日送啦

幾好喎
證明夠細心

咁佢唔要我咪唔比囉 終於學精咗

佢係果欄買 我覺得有d淡 本身以為好甜

平日咁諗都可接受，情人節對情人都係咁嘅處理方式，擺到明懶同唔在乎對方感受

尋日咩都冇送比對方
就係大家盡量收工 一齊返屋企 煮個公仔面食 好開心 本身想出去打邊 都攰得濟冇打到

我地聖誕 情人節 鐘意去打邊
生日/周年先去搵好西

7周年了

情人節只係個商家鼓勵你消費既節日
我覺得一齊過 屋企煮飯已經好好
平日日常都可以做既野冇必要今日先做丫？
連婚都結埋啦個女人，如果佢真係要咁介意個老公唔做依d表面野既話，唔該先諗下佢點解要同依個男人結婚

你諗下對方想要d咩先啦
你想比 同對方想要既 真係會好大分別

你啱，同樣地，我想要嘅同佢比嘅都好大分別

可能係包得好靚但原來係個濾水器嗰吓落差太大啫

絲
我真係好羨慕大家

可唔可以直接同佢講
我今年生日要份有心思既禮物，要時間準備既，我就係要煩下你

有d男人係要直接落order要佢做野先會郁
你明示佢 佢都只會扮睇唔到

冇人話要買貴嘢，係連表達嘅心意都冇呢吓必然係唔放對方在心，你上面講嘅只係一推唔想煩同諗驚喜嘅「借口」，如果咁唔想令對方開心，不如成世叫雞用錢買性算啦

$298.....

上司下屬關係？ 個男人連做少少主動用下腦俾驚喜都懶，可想而知做佢另一半真係好浪費人生

男朋友送 我送左Crabtree&evelyn比佢 知佢手爆拆
本身大家都以為唔會送 好開心

有冇見到佢帶第二個

有阿 帶住個表弟定姪仔

有呀 佢咪話諗唔到囉
算啦 都明白你係比緊d有用嘅建議
一般人可能有用 但佢都唔係第一次衰呢d野 佢自己都知 只係每次淨係識喺我嬲咗先道歉

CL唇膏

下下都要自己要求先去買先去做
同個乞衣有乜分別

垃圾情侶

柒撚到一個點

咪咁極端啦
大家舒服咪得囉
乞唔乞衣你覺架啫
我就覺得係撒嬌啦

我要我會開聲要
佢知我今年想要禮物佢就會比我
感覺好舒服woo

每一年咁多日子 齋買禮物都攰啦 就算唔洗諗
唔好咁mean

第一個情人節 咩嘢都無送
想收禮物唔係代表想同人比較，港女。係想知你有幾重視我同幾愛我。。

咁不如叫佢直接俾舊錢黎，我地自己去買啦
佢街都唔洗出，最撚舒服

Long d 今年第一年過情人節
聖誕嗰時乜都冇收到已經好失望
點知低處未算低
情人節唔好講禮物
連句情人節快樂都冇
本身準備咗朱古力 諗住過埋紅假就拎去寄
依加真係想自己食哂佢算數

煮左餐好既比佢食

點解送食物送公仔呢啲會咁多正評

的確有d男人冇咁細膩既情懷
唔鍾意估黎估去

但話唔定絲打個老公以前好知情識趣
點知婚後待遇急轉直下
先搞到佢咁灰

好同意
唔係話一定要禮物但至少做d野比我感受到你有份心
見到fbig個個閃嗰下真係忍唔住比較自己男朋友呢

屌你老母你正臭閪
千萬唔好同你條仔分手
唔想你出嚟害其他人

情人節，當唔少男既都會送野畀自己女朋友，如果自己做人地女朋友但冇野收，難免失望。但我覺得送咩禮物真係一個難題黎。

平時互送禮物嗰啲，純粹睇到覺得幾好，或者覺得對方都需要，但情人節又好似要送下啲有心意呀 浪漫呀 紀念性呀 之類

所以我前幾日就直接share左個ig shop 既post 畀佢，話我想要 （係我鍾意既公仔既情人節限定周邊）

之後我約佢食lunch
佢就openrice睇附近有咩餐廳，send畀我揀。
雖然最後因為怕唔夠時間食，去左食另一間，但都開開心心食完陪我行返公司，交換埋禮物。

一直想配副眼鏡 然後佢琴日帶左我去egg一人配左一副眼鏡 仲要係情侶眼鏡

一齊咁耐Long d足咁耐 我生日正日永遠自己/同frd hea過
郵費分分鐘貴過份禮物 寄張卡都幾個禮拜先到
已經對所有節日冇晒感覺

利申 4年 習慣左咩節日都自己一個

焗咗餅送比隻死佬，午餐出街食泰國野。 夜晚佢出錢買餸，煮咗餐家常飯比佢食。

玩緊神交？

我好鍾意... 仲可以保存好耐

我都乜都冇 連一句情人快樂都冇
灰心到好想分手

我係想佢學識戴錶

same here
仲要係第一年過情人節

邊度有得賣 幾錢

係咪ROYAL級?

好平，加埋運費都係 二百幾三百，我都係第一次上網訂嘢。

去官網撳幾個掣打下啲資料就ok，呢隻嘢好少有人買（ 雖然佢啲片好多人睇）。

直接送到你屋企門口（ 掛號）

我收到個份禮物😢😢

嘩 叫佢仆街啦去

絲打好慘 結果點？

屌唔撚係掛

我都係第一年

收到一句情人節快樂同分手🙂我仲要照送份禮物比佢 係咪好on9

一年都未夠就咁 絲打不如同佢講下啦

如果係真既 你男朋友都幾仆街

好認同 我男朋友都係拎住唔好拎我同人比較黎鬧我

我岩岩收到我女朋友既情人節禮物
佢用實色既兔仔包裝紙包住一個圓轆轆嘅嘢
當我打開既時候 係一個橙
佢係隔離大笑著同我講呢個橙 係橙界既名牌子
新奇士橙 我依家好後悔話鍾意食橙

monster hunter world

平時食三，四十蚊點比呀

一星期前搵ig shop設計咗情侶tee

條apple小丁丁

呢啲男人飛啦，Hea住一齊浪費青春

呢啲嘢都送得出，佢唔好送高達模型

舒你老母服咩，個女仔依家咪心裏不舒服囉，講嘢都冇撚腦仲以為自己好撚客觀好撚不凡，on99

送篤精比左手

佢有咩吸引你同佢(一齊)4年？

你做人二奶呀？

有必要咩？

送左支防曬 覺得實用最重要

即係你嫌佢太黑

睇返上面嘅回覆，感覺好多係垃圾情侶關係，可能呢啲就係新一代相處方式，出黎唔係搵地方扑嘢就係各自玩手機，對到悶就搵第二件，真係對住左手仲直接自然

我真心覺得一齊食左餐飯就會好開心
乜原來女仔唔係咁諗

一齊左幾年 除左第一年節日有送野
之後節日大家都無特別送
反而平時一齊行街見到岩先會買

但其實真係送一枝花就好開心咩？

有拍拖 本身都覺得情人節好on9 周圍都係情侶又多人 平時出街都好開心 所以都唔想慶祝 最後街都冇出
但入黎睇到大家伴侶都好好就覺得有啲sad

男人收應該會開心

真 年宵廿蚊枝個啲都會好開心

$12買左個木相架
佢前幾日話佢想要個相架
但佢公司附近冇家品店
而且佢返工又忙冇時間搵
平靚正

一齊去左做狗義工 食左魚蛋河
睇左場戲就番屋企
乜都無送

補返粒鑽石戒指俾佢

你買不到的

原來係咁
因為成世人都未送過花
自己覺得花係好重要日子先會送
例如求婚
同過佢講過
佢都話送花好徙錢

琴日同佢去一間名店睇個袋
個袋兩萬左右
咁岩有一對情侶都睇緊
個男拎住札花 個女試袋
最後佢地埋單
我女朋友話佢地一定係男女朋友關係
情人節屈個男朋友送袋

情人節無見 就連一句情人節快樂都無

第一年過情人節
佢要返工 無禮物無見面
點知佢連句情人節快樂都無講
我自己一個人係銅鑼灣食飯見到一對對情侶 個個女仔都有花有公仔
本身唔在意物質野但都心酸左下

果下突然覺得其實自己根本無情人

Lm

普通既一日你會唔會講情人節快樂?
其實點解咁在意2月14呢一日

見到IG好多人係2月14呢一日係咁POST
千字文又花又剩就覺得ON9
平時又唔見佢地咁做

一齊就三年都未收過情人節禮物

點解咁既人都有女
真係男人唔壞女人唔愛

真心唔明long d嚟把撚

你真係拍緊拖?

咁理智就唔駛拍拖啦

慶祝呢

只係覺得唔需要為左呢日既情人節而唔開心
平時佢點對你最重要

都冇
今日先見

我想知食評啊
樓主去左邊

仲等緊 我遲d開新post講啦

請問係喺邊度玩
我好有需要

第2年過情人節
第1年佢冇錢 唔送嘢都冇咩 一齊2人世界都開心
第2年 我特登早起整禮物俾佢 一大班人過 佢收到禮物個一刻係冇反應 一句情人節快樂都冇講過
之後返到屋企話覺得自己做得唔好 明明尋日冇影相都要今日特登po張舊相曬幸福
我都唔係話想要咩名牌 特別有心思嘅 一句情人節快樂都冇
個下好心酸

全化妝品
I love my bf

啲suqqu

絲打男友好豪

同病相憐 真係好酸

Suqqu未到正日已經送到佢手
我要佢提早送比我
唔係啦上面大把巴絲堅壕

送左粒新年裝飾嘅金元寶，28蚊
已經送出所以無圖

冇送 根本冇意義 平時要送咪送 咩214 314根本冇意義
以上我係直接咁同女朋友講

第一年過情人節，前一晚罵交
正日冇見過，今日先見

如果係買d對方平時想要嘅野都ok 但其實平時都送得啦 使等呢日?
食野, 貴到仆街又多人
買花最撚on9...又大束又唔知放邊 擺幾日就爛

送左高露潔個隻有心心牙膏

咩都冇送 之前口講話唔洗佢送 點知真係唔撚送
就算係一粒朱古力都會好開心
係咪唔應該咁物質主義?

完全係
係心意同有冇在乎既問題

Same here
有男朋友但唔係一齊過又乜表示都冇 仲唔開心過我單身過情人節

唔知點解以前啲男仔覺得女朋友係要黎錫
但而家啲男仔係覺得女朋友要黎考驗，要女朋友捱，之前見到有個post話聖誕節要專登帶女朋友去食m記真係屌咗出黎

如果你真係愛女朋友嘅，你忍唔忍要女朋友睇住啲朋友個個大魚大肉有哂節目，但自己就要捱咁凄涼，忍唔忍心見到佢個傷心樣

或者啲男仔根本就無諗咁多，只係唔上心唔在意女朋友感受啦

絲打咁都無反面
其實好多男人話港女要求高
點解唔信下真係一張卡 一支花女仔就可以好開心？
其實需要既真係你地個份心思上既付出
唔係話奉旨
利申：long d所以好早之前就送哂禮物
突登send左卡比男朋友（寄特快洗左七十幾數寄張卡
但最後為左心意呢樣野鬧左大交
無分手但真心受左傷 未好得哂

乜214唔係女送俾男㗎咩？ 我送咗個耳機，一張心意卡同朱古力脆脆俾佢，I love you bb

男友送咗扎花比我 我就安排咗一齊去玩拉坯 想食西餐 但因為唔抵食 最後去咗酸心__粉食烤魚 都唔算話好似大家_咁平 但至少食得開心又冇特別係食方面比人吸血
其實女仔都係想有個儀式化同被重視嘅感覺 唔係想男仔做啲咩大龍鳳 男友都係咩都冇計劃 扎花都係去到間舖是但買現成 不過冒住驚抄牌又一朝早去買 收貨啦

我都想知 喊又好似好港女 但係睇住成個ig禁撚樣 話冇d期望都假啦 可惜 次次都係失望 聖誕講完話有張卡都好啊 情人節已經唔記得 仲可以點

唔開ig算，個個都成束花，見到又傷心

收皮啦臭閪

瞓醒就去睇醫生 男朋友仲要幫我排埋掛號
睇完醫生行咗陣買埋啲寵物嘢食就返屋企
結果男朋友陪我食飯盒 有冇禮物有乜所謂啊

我男朋友真係好男人嚟

我唔知邊度得罪咗你 但都請你尊重你自己
仲有補充返 係男友好想食西餐 而我叫佢咪鬼去。
如果係女仔對情人節句解釋得罪你 都可以話你知 我都試過收到張diy卡感動到喊，請唔好誤會儀式化同重視等於要大量金錢推砌，就算學生哥冇錢都一樣做到呢個point 重要嘅係有冇心機放過落去。

我個post無啦啦變左情人節無禮物收揮手區

已經要等佢ot完冇得食飯好唔開心
仲要見面個陣坐街食宵夜俾佢黑足全程面
唔好講情人節 仲慘過平日

巴打女朋友好幽默 笑咗

一日係港女一世都係港女, 無得救

同一時間亦都開始明有啲男人寧願贏咗商家但輸咗個女友 講足咁多年唔好完全信女人唔洗要任何表示 但人類總係要重複犯錯

仲要好多都第一年就咁hea 唔係通常第一年先最隆重其事

根本你條女就係想買，如果唔係入去把鳩咩，你仲on柒柒以為佢真係唔想買，真係「智者」

單身狗永遠唔需要明

同空氣拍拖

咁要睇吓個男嘅有幾多條女喇

幸福在於我係港女但我同男友都相處舒服。睇返你啲post 希望你可以搵到個老婆係唔港女得嚟仲要支持你嘅信仰 比你打都冇問題嘅 真主愛你啊

明眼人一睇就知根本係佢自己一箱情願

巴打真係突破盲腸

就正如你生日當日佢去咗陪自己朋友，你仲會唔會話有咩所謂？

你唔係真係覺得會work吓話

應該最豪係channel袋同鑽戒啦

同自己左手講嘢有咩意思

計好晒時間慳返筆，好攻心計

得啦，拍拖都係為屌閪啫，搞咁撚多花臣，正on9 …
喂！起身屌閪喇

好兩小無猜

完全唔送之後話唔想蝕俾商家呢個想法真係痴鳩線

身邊好多朋友只係情人節嗰日有見就得
咩特別活動就唔洗 個個女仔要嘅嘢都唔同
咩贏商家 情人節係女仔送野比男仔嘅節日
以前中學係送自製朱古力比人 點解到大個會變咗男送比女

唔送禮物嗰啲男仔，3月14係咪真係會回禮先

係香港好似2月14受重視過3月14
3月14反而無乜節日氣氛

中學嗰陣3月14收過
係唔送嘅幾時都唔會送咖喇
依加2月14都係比個藉口女仔收禮物啫
不過上面個巴打女朋友都帶埋佢去睇袋都睇唔出自己女朋友想要 好好笑

但上面佢係番工 唔係陪其他人啵

好彩我女朋友明

我叫佢入去睇架
女朋友唔買奢侈品
亦從來都唔捨得我洗錢買貴野俾佢
利申 佢都算係有錢女

其實我女朋友意思係佢從來唔會要求我買奢侈品俾佢
叫我好好珍惜佢姐

係我推佢入去架
其實係我好鍾意個款想買俾佢
睇佢鍾唔鍾意
你地唔好咁啦

你地幾大？
男仔太年輕會唔夠細心唔識浪漫
拍拖經驗都好大關係
試下同佢傾下想過一個點既情人節

Mad伯你係咪之前高登個個吹水post有岀現過?
我記得仲有個女仔叫鬆弛餸熊

佢聖誕會過黎個幾禮拜 我summer會返去4個月

我而家都反思緊呢個問題
不過夾就真係好夾 又信任好放心 一齊都好開心既 除左嗌交果陣
同埋我讀書好chur long d唔會令我分晒心反而有時覺得幾好
但節日果d真係冇人陪 有男朋友4年都冇人同我過過情人節

信任真係好緊要 搵到個啱自己既人好難 就係睇你捱唔捱得過

情人節果日買左佢最想玩既ps4碟比佢，煮左西餐比佢食，洗埋碗，而佢陪我睇左一集我鐘意既劇，送左我之前整爛左的手錶比我，簡單，好開心

我係毛都收唔到條個個

首飾冇圖
我係冇野收嗰個
但我地兩個都唔介意有冇野收（應該係）
生日聖誕都冇送野

你地啲女人都癡線
咁鐘意拎人地男朋友比較
物質呢家嘢好死
214先出下po做show比人地睇
咁樣好咩

送左個印左女朋友名既handmade 簿比佢寫日記用

已講 佢自己都反省到「又」係衰同一樣嘢 佢切左啲玫瑰形嘅士多啤梨比我 雖然真係好樣衰 但收到都好開心 因為真係心思 琴晚食團年飯又meet蝦又拆蟹鉗比我 係咁質我食嘢 希望唔好又係兩日貨仔

咁講啦，如果大家都重視情人節嘅，大家都準備節目/禮物，咁咪唔會好似男做晒囉。都係睇大家習慣點做...但如果14/2話14/3先回禮，最後又冇做嘢，死得仲甘

男朋友送咗cherry茶軸keyboard畀我 攞咗返公司用 依家日日返工都用緊

我就織咗頸巾畀佢
提早係一月最凍果排送畀佢 佢日日攬住

平時好
咁依日俾多些小心機都唔係咁難姐

點忍 傾下啦

你條仔做乜春

學我 買紮乾花保平安

自制左士多啤梨花

繼續吹

成抽棉花咁唔知做乜9

好靚 求教學巴打 我都想整

有乜用
你男友收到呢啲一啲用都冇嘅禮物緊係冇反應
點解真係會有人送呢啲冇用嘅擺設比男性

買嗰陣有說明書架
秘訣係用aa膠易整啲
因為有啲零件真係太細企都企唔穩 膠水乾太慢

我係巴打 整比女朋友

呃你做咩
佢真係成日食好野貴野（2000up一個人）
但同我出去食永遠都唔會
覺得好徙錢
掃街譚仔麥記都好開心

可能你真係覺得難以置信
連我自己都覺得奇怪
但佢真係咁

除左覺得自己好彩都唔知講咩好

送比女朋友
我覺得好有心機
好少男仔咁有心砌

祝你下個情人節一個人過得有咁簡單得咁簡單

下年佢話住果到有老鼠你係咪送老鼠藥

贊成
女人就係要氹
食得咸魚抵得渴
唔想煩既屌男人囉

I know that feel
自己唔用腦諗唔花心思
淨係識出口術問你想要咩，佢俾錢
表面上好似做左野，實際上冇付出
你屌鳩佢就變左係你麻煩

屌你，開到聲叫你買不如我自己買
又唔係買唔起

Exac7ly
屌你
開聲同你講我想要咩
寧願自己買

重點唔係要人俾錢
係想感受到有人會係節日為自己花心思

份禮物超正，高質
退貨應該唔關份禮物事，係關你個人事

我買咗個擺枱頭嗰啲櫃桶仔(佢最鍾意既三眼仔 )
入面有鎖匙扣同底褲(佢着到舊都懶得去換 )
仲整咗嗰啲瀑布卡 拉出黎有一大抽相同字
佢就自製皮銀包比我因為我舊嗰個都殘到不堪
第二年既情人節多謝你既準備
其實有心既 見到對方需要啲乜啱用啲乜 加張卡仔就已經好sweet(當然前提係你另一半唔係啲拜金要面一大紥花既個啲人啦 )

抱抱
I know that feel

因為我連公仔都冇，食物都係我前一晚開聲叫佢買
屌，嬲到下年呀

唔知點解成件事聽落好on9
自己食$2000up就唔覺得嘥錢，同你食就要譚仔m記先覺得唔嘥錢

哇 suqqu 絲打男朋友識野

返工忙到冇時間買禮物，之後被分手

同屋企食呀
又唔係佢俾錢
咁佢覺得平時都有得食
所以唔會要求食
可能本身佢都唔係太鍾意食啦